肛門痕癢代表啲乜？

利申：非基師

蟲

去檢查性病啦屌你老母

horny

基情覺醒

RAP準備定身後事

RAP下世小心啲

濕廁紙好幫手

熱氣

叫你伴侶帶套啦

大雄同多啦A夢搵你

脫左肛門毛？

夠鐘搲痕

生蟲

真菌感染

你係唔係抆唔乾淨屎

佢想要男人

有蟲喺門口戀下戀下

紅火蟻入侵

有痣瘡

紋屎唔乾淨

五行欠屌

喂曱甴

想被插

代表你要俾人屌了